聚焦民意 光復運動既下一步

要食住個勢
再搞遊行 絕對和理非
唔好唔記得一直以黎既手足
唔可以比個運動就咁完 唔可以完
光復香港 時代革命